世紀大陰謀

好多人都會覺得最近警察係特登放水等到啲示威者可以堵路， 但係有冇人可以再推前一步， 其實 嗰啲塞2Q塞紅隧嘅示威者會唔會根本就係警察臥底呢？ 呢個根本就係一個局， 佢就係想 搞到成個香港立立亂然後民意逆轉。 你諗下點解一路以嚟 佢哋都冇話可以100%肯定 區選會如期舉行 佢就係想睇下呢件事情嘅進展睇下自己有冇勝券在握， 輸打贏要 呢啲就係咁產黨嘅屎q。

1

2

3

4